連登巴絲，你地真係好撚型

坐坐下地鐵見到隔離post旺角有人企跳，我坐緊車由葵芳去九龍塘經過旺角就落左車。

一出左d2已經見到幾個人開住連登係度望住個天黎搵睇下手足係邊。後尾去到富城樓下，有人話手足係上面之後成班一齊衝左上去。當時樓下都唔係聚左好多人。一路行樓梯，大家都一齊嗌「頂住呀」「等埋我先啦」當然都有人話「屌你老未依棟真係唐樓黎？咁撚多層嘅？」不過都係我聽過最溫柔嘅粗口。點知行到上去，先法國：仆街啦 無頂架喎。原來我地成班都去錯左大廈，係對面先啱到我地落返黎，成條街已經充滿連登仔女嘅身影。

老中青嘅我地大家都素未某面，但大家都只係關心一樣野：佢係邊？返左落黎未？上去嘅就上去，上唔到去嘅就係下面推post搵幫手。直至樓主出返黎大家先鬆一口氣。因為大家都唔想見到有人犧牲。

當一班平時係網上開鳩post講廢話嘅人都比一個做左四十年官，口稱愛港嘅特區首長更重視人命更有良知，依個政府到底可以令咩人信服？頭先係亞皆老街嘅情境我一世都唔會忘記每次見到依個政府嘅邪惡都令我諗起香港人嘅美。

連登巴絲，你地5分鐘出哂黎，真係好撚型。
樓主唔準再做傻事！